有示威者在「優品360」長沙灣道分店裡放置一袋蟑螂

網民下午發起反《緊急法》遊行，沿途有人破壞商舖、港鐵站出入口和政府建築物。

有人破壞九龍政府合署，建築物外的消防喉損毁，水柱噴向行人路。

另外，中資企業等是針對對象。有示威者闖入彌敦道近北海街一間美心集團旗下咖啡店，搬出桌椅作為路障。至少2間疑是福建幫利益集團的「優品360」店舖被破壞，更在長沙灣道分店裡放置一袋蟑螂。之後又有人到長沙灣貿易廣場的富臨酒家，打爆門口玻璃並噴上抗議字句。

一批戴頭盔和手持長盾的防暴警察，稍後在彌敦道築成防線，並向北推進至油麻地。

下午約5時，有黑衣人向長沙灣政府合署大閘掟汽油彈，其後闖入大樓內，打爛自動灑水裝置，又毀壞指示牌。及後一批防暴警察到場驅散。警方一輛水炮車及一輛裝甲車，沿途在深水埗警署內戒備。

有人塗污佐敦港鐵站寶靈街出入口的指示牌。港鐵職員關閉在終點附近的荔枝角站B1出口，疑為縱火。

幾好

佢地比左52萬個的士殺手
至少食番52萬隻強先合理

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

睇字都覺得好核突，啲食物會唔會受污染㗎

操蟲師

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

屌 好彩無圖
好奇害死猫

咁我都幾肯定班手足好冷靜

下個禮拜應該多咗一倍

有啲擔心小強會走晒
拆360啲野食包裝餵吓小強ok?

哇屌
唔駛訓啦

片地小強蛋

好恐怖

屌你蟲系召喚師
成袋扔落去個袋一穿左就仆街了

V

H

個袋有無開:o 無開有咩用....

食環跟跟佢

附近都糟殃，繁殖力強大，職員唔知驚唔驚呢

點解蟑螂放落優品360唔放落富臨？？

圖呢？

本身就有咋？

蟑螂放酒樓正啲喎

蟲系真係好可怕
文字都已經毛管棟

蟲系

曱甴餓到咁上下識咬穿個袋逃生諗起都打冷震

不割席

放係美心餅店同快餐有用啲

放低代曱甴再施施然咁行開

wfc 蛋糕要緊

食完花生不如幫幫手推認真post

［行動post］10月13日！18區開花！

蟲系魔法師終於進入自己主場

吓.......咁撚恐怖......曱甴有腦嘅咩

喂屌認真好得人驚

邊個放圖我即割

冇咩事我出返去先

蟲師

發生返52萬次同樣件事合理啲

放美心酒樓仲大鑊

嘩咁污糟
叫啲街坊間舖整返好都唔好去買嘢食了

你唔係咁都要睇呀！

你班仆街千祈唔好貼圖

想睇圖

Well done

希望穿左袋啦

佢啲食物封實晒，冇乜效果啫

搞埋隔離

冇圖

推

文宣寫優品食物唔安全

幫手推行動post

［行動post］10月13日！18區開花！

no photo no talk

蟲有咩用？燒撚左佢啦

酒樓本身就大把小強啦

真？諗起都好不安

單單睇字都驚咗

手足好波 唔想要圖

其實咁只係嚇撚死d 員工高層wfc
係掉就掉狗屋等班差佬抖都冇得抖

識玩

正係放一間是不足夠的
富臨呀 美心呀
嘩屌 好恐怖

你覺得嚇唔到客？

本身d野都接近過期，d 朱古力有試過明顯有d 雪過既毛毛，正常都唔會幫襯，唔係佢咁衰我都唔講
唔買朱古力應該ok 既

你話係就係呀

有冇人知 西九故宮興建進度？

一蚊點止買到一隻小強

蟲師可唔可以放埋去中銀

我冇嘢講

又唔係食肆

隔離鋪頭都慘會周圍走

要多啲

有咩會整爛膠袋可以入埋袋嘅昆蟲介紹

可以咬爛袋

個袋有冇打開？

本身有你見唔到，同你睇新聞知道成場都係，又唔同嘅

好明顯係黑警放啦

你計漏咗手足嘅醫藥費

對香港人做咁多陰質嘢，仲想繼續賺香港人錢？

手足嘅傷係一世架，520 萬隻小強都唔過分

屌 係零食蒲放曱甴無用 你無糧食比佢地 一樣會走
係酒樓 餐廳就唔同
佢一野停業
有勇氣既 一隻米奇都玩死

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

聽到之後仲點光顧呀

好波

推實事

多謝手足

52萬丫拿

Push

點解唔放美心d食肆

福建幫

其實放低袋曱甴犯唔犯法。。

咁d客行行見到隻小強走黎走去，都唔會繼續買掛

如果揀揀下零食，嘩有小強，跟住d 盲毛c9開始大家傳黎傳好唔去買

亂拋垃圾 $1500

push

一定要360執曬
所有福建幫係香港消失為止

佢叫我地曱甴
咁我地唯有帶啲真曱甴去幫佢唔使講大話

曱甴乜都食

唔好食肆放呀，嚇死人

做得好

態度正確

屌，自己店舖唔乾淨有曱甴就屈人放

Ho ball

知唔知咩品種?

一手發夢離遠見到係放左出嚟

中銀要白蟻先有用喎

嘩 手足好波
但係曱甴嘅話我走先

好玩唔玩玩曱甴

我中意

終於見到有手足轉冷門職業

我覺得放曱甴入食店比大量打爛野更有用

油女族 connect

應該連埋啲糖掉入去

隔離係咪黃舖，查清楚唔好殃及池魚喎

法師諗諗信德中心係，係何超瓊嘅物業+入面好似有美心starbuck

屌，藍絲見到都卻步

diu
知唔知會影響埋附近餐廳同埋民居
今次好理智

唔理智

蟲系好過火系 記得關門唔好走晒出嚟

放52隻入去 好快就變520萬隻

我都有咁諗過
如果佢附近有食肆，d 小強應該會優先走去果度多過留係360度

我仲見到好多港豬入去買嘢，睇路喇

你班甲由

笑死
一走出黎
附近全部鋪頭多得你唔少

小強

屌你老母想講係樓上啲街坊仆街囉

好正

蟲系勇士
麻煩你去我屋企捉一捉唔該
咁好嘅資源我怕

有蟲啲員工連工都唔敢返

掉轉左啊

蟲系對食肆先係最大傷害

入面啲食物應該全部都係包裝封好晒喎
小強有無野食架
要開埋封先得架

Wow

打兩句野擺個Einstein喺隔離就變咗做名句？咪撚on9啦屌你老母

藍絲會令你成為弱智

不割

勁呀

中銀大媽曱甴都食㗎喎

點解唔係去美心東海堂元氣MX放？

點解而家d人唔識玩屎蜢？

蟲魔法都唔割

強生蛋
蛋生強
強生蛋

推
好正

蟲魔法

走左過格離鋪點算

360衛生咁差，不了

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

富臨...放完閪知咩，本身都咁污漕

最驚如果附近有黃店會波及到

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

其實強強不嬲都周街都係
係睇間店本身清潔做成點
（點都會有係多與少嘅分別）

係啦，力都慳返

幾時放埋入狗屋先

做得好手足
好撚得人驚

又進化了手足好波

美心期下食店

會唔會搞埋隔離鋪

有諗過人咩
攪埋自己友真係多得你唔少

請滅蟲公司又洗一筆

好撚痴線 G持

有冇人玩過屎蜢

講還講

想睇高清圖

佢原本就有
邊洗放

會唔會影響埋附近d 舖頭

屌啦走晒去隔離左右

claim撚返間有曱甴出嚟既鋪

嗱 曱甴呀

如果放入美心威力X10

今日順手做埋360

點解唔一間半袋,有啲嘥
都係福建人,應該有福同享嫁嘛

好撚心涼

曱甴生命力好勁

本身有小強

有咩證據係示威者做

哇屌見到佢個到有幾層
真係經過都嚇撚死

點解唔放落美心之後第二日再報食環

蟲系

Good job

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推！

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

搞9樓上 唐樓本身都多架啦 真心唔撐 不割

富撚啲曱甴走左去360果度好嘔心呀

放錯地方
優品360 同日本城係無分別
唔係食肆牌
食物有包裝, 曱甴揾唔到食就走去其他地方

正確

唔太贊同呢個做法
班高層都只會叫班員工清理 受苦既只係班低下員工
同時間都影響到附近做食肆既街坊

大方向應該係要達至減少人去幫襯同影響股價同時避免影響到其他街坊

佢又無廚房 放黎做咩